Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 80 動物節祝各位俾訂俾到手軟

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

Strong Post LM

lm

Fuck you, suck my dicks
Howard肯出list未

lm

夠鐘驗眼

隔離post 轉過黎

mera正撚到

ht都唔出架啦

各位巴打冷靜d, 正常討論下隻figure 咪幾好

家陣出去仲有無

唔駛去喇

快啲開訂1/4dv, dm, 46, wm

排兩日麥花臣都唔排一晚信和
除左話佢想上電視我都唔知講乜好

可能佢地唔係淨係為左hot toys呢

仲未決定訂唔訂1/4dv, 已經有1/4batman同mk42, 仲未計1/4joker同mk3, 冇咁多位呀

一定唔係只為hot toys

連aquaman sucks版都有實物，
Mera無理由唔出

出完都唔撚似有咩用
ht d 女角真係好伏. 得JC HONG個樣辦好J

正

天下出個d限定野好似都好多人搶

去舊迎新是解決土地不足問題好方法

等WW JL出貨用實物黎證明

呢刻駁唔到

訂咗先算

果三個啊婆頭100
我今朝7:00到200頭 得100隻neon唔知有冇機
聽fb啲人講好似個500個位未full

你咪咁諗囉
頭果100個全部唔買
你就有機

頭一百個我諗得六七成係買hot toy
其他限定品仲吸引啦，又送note 9又送電視

我係睇中佢個帶頭盔頭雕 ，個神髓

S9 3部
Sony tv 一部 另外仲有兩樣唔記得咩

星期六去HOTTOYS見到有 boba fett 現貨爭啲買咗
之前隻紅女巫係咪炒過定KEEP住係死貨?
我見佢又擺返出嚟賣

巴打How much

Enterbay batman 個嘴型雕得靚，所以會神似過hottoys個隻，但係我就冇乜動力追舊既figure

Deluxe 定普通

見到信和一車車mk2

岩岩信和一車車mms431推緊上20樓

普通版？

唔識分

右上有寫special edition
黑底啡字

都岩，咁多年， 全新都可能老佬，爆膠

老

化

好耐無上黎 最後都係忍唔住收左隻cw cap
46終於有人陪

Concept art 46

無問幾錢，淨係係佢櫥窗望咗好耐
仲諗咗好耐買唔買，因為好小可佢門市有現貨買

應該普通嚟

DLLM SS
有冇巴打想收紅巫女1.0?

Thx，之前去過睇雷電現貨要1880
即縮

無話無面長
我都話拍埋先覺
我自覺問題唔大，ok?

嘩 屌 頭先碌一碌Facebook 見到老千出左隻rockman 又要去訂了 好得意

其實動物節個500名登記完係優先入去定點？
放500個入去先仲邊買到限量版嘅野

優先

但只係有位置上優勢

放500個係頭都真係好難搶到喎

呢個唔係佢原價咩

各位ching，想後追翻隻Dark knight，DX12定Armory會比較好？

唔知呀，fb見1200左右

2樓d死貨上網大部分都有跳樓價

但係我都比較偏好去返佢舖買
貴小小但唔駛驚中伏

呢撻積有冇得救

Armory 啦，改良左同埋多d武器，最basic 果set 2手價同dx12差唔多，不過dx12有把emp gun

污糟野入左d紋度
用牙籤挑番出黎？

篤穿左就好笑

因住因少失大

所以唔敢亂整

用乾布抹，唔得就由佢啦

Basic即係呢set?

用膠紙睇下痴唔痴得返出嚟， 再唔係唔驚咪用清潔keyboard d 膠

入就入埋Alfred 同 Bruce la

哪有錢，不過Basic二手我上網唔見有

問下大家，Bandai 魂展係咪淨係可以上網訂？

同時睇中左sdcc shf比古洛

依家basic 都唔平

我會睇價差得大唔大
好似白兵可以差成四五百蚊嘅我會上網收

係

Wm mk4!!!

唔通係3個頭

wm4.0可以訂普通版

今個星期五請定假上20樓排定都得

我要隻Alfred都無撚用，哪有位 但Basic又無人放屌

打咗去，要等secret base 公佈先有得訂

動物有限定地台

地台唔同個一個應該係限定

隻細gg

有無46

J出血

冇出新一隻算係咁

古一出手未

Dlc

戰損面罩係本體包埋？

會場

似係動物限定

動漫特別版同普通版分別

[img]

大出血啦

呢度比訂都預三千

全部新野都要入 呢鋪真係要捱麵包

暫時講左3樣野都岩

死喇死喇 大出血喇

Sorry，原來係右上角有show，同我FB睇果張唔一樣

唉屌 樣樣都啱

WM 武器包

原來仲有隻starwar

全部會場限定？

訂隻wm算

GG,WM,MK50 DLC都有 bonus parts
動物節見

幾時有hb jackhammer arm

Wm就算啦，mk50

wm冇真人頭雕??歧視力架?炒唔起了

屌 darth maul連埋架車唔撚想要

有呀

雙頭

Same

有啊

好撚正呀屌

wm個地台不了，mk50有d想要

正到痴線

可唔可以special架車呀,唔想要呀
大佬連埋架死人野實成4千

我係指除曬頭盔既頭雕

義海價 20蚊收車

有訂到iw隊長會場個隻 真係不了

我都唔想要架車呀,出個人仔俾我好嗎

佢有兩件件岩thanos用

仆街本身剩係諗住訂 DLC，但鑊物先好似又好正

唔訂實後悔

呢隻電影唔係雙頭劍？

冇訂到mark 50 果斷pass DLC

頂唔順，好興奮

呢鋪真係marvel全要喇

我指頭雕

好在目標只有wm4 im武器包 wm4普通版就夠了

如果多D戰損甲會更好

武器包粒黃豆緊要呀，又要入場排了

牛油炮呢？

說好的Agent Smith呢

我知你講頭雕，但我真係係問緊武器

Wm同gg 就夠

要入動漫節先訂到

正到

再出第二隻

BOXSET限定

屌你老母比2500幾又話會加件
而家無啦仲要比多啲錢買武器set

要頂得順下年7月先有得拎

無人叫你買

後追住舊wm先啦

佢試下 開定個候活老母問候區

WM

Fans必入

upgrade左對翼就算

炒狗:夠唔夠膽成功

打開個銀包望下
應該可以冷靜落黎

MK50 DLC 包要入會場訂? WM好似幾正 上20樓訂先

只打算入 Iron Man MKII WM MK1 和MK3

發生咩事 今日感恩節

咪囉屌，仲要upgrade完都無乜分別

推po速度快到 上午幾靜

全新都要入動漫節會場訂？
隻50真係多野玩

星戰無愛skip

應該分會場同普通，
會場多個戰損面甲

推呀

開唔開多隻就唔再講 上個post 有位理性巴打總結咗

丁死人動物節

Darth Maul有淨人

唔知一陣會唔會講埋concept art 46

NICE,有無車版

有無人同我一樣淨係想要DLC個戰損面罩

GG同Mk50 DLC呢？
仲有WM

唔知幾錢呢個包 希望唔好過1K 唔係真係嘔血 唔止出血咁簡單

會訂晒

超係J死
幾銀

對丫 但牛油炮想當delux賣？

新手，啱啱有Force Council 想問幾時訂得？

六七百左右姐我估

買人算了，要部車做乜

我只係想要塊面
武器好多都唔會裝上去

跟本冇乜人想要部車

入動畫會場訂

佢出我會買佢返嚟陪隊長

有兩個版本，我去信和訂普通版算
Mk50 多個mask. WM個地台又無興趣

手上有50同巨腸 見到勿先好想放巨腸入勿先 但巨腸係女友叫買

yep 好似我咁 我買黎都係罰企多好少拎出黎玩 其實買唔買dlc都唔大問題 因為都唔會裝哂咁多件上去 裝哂應該要吊威也

認真 唔好放

Concept art定iw

係咪砂鍋迷？冇理由唔訂

Iw

同巨腸玩下刀劍vs雙槍先啦

我會訂哂自用，包括1/4 DV

嘩有野開訂即刻比錢啦
轉頭又比班傻西炒家炒到五億一隻

呢隻gg 個皮係咪同iw gg 果隻唔同

Wm gg dlc 都要

Mark L保守估計800up

我全都要

不如咁 呢到籌旗買幾set accessorise,到拎貨約去個地方影完就算

又加價

想問下係咪e+有得訂？ 係嘅 衝

MK7

7號仔都有份？

$1530

合金7

嘩 點攪....

mark7???

銀包真係仆哂街

Mk50 DLC 1530
1/4 DV 3680

配件包1530

套裝都1500 好過去搶

屌你老母黃臂set都係3980
mark L + Dlc 4xxx

係 mark7

唔炒價都4k

傻的嗎dlc包1530$ 不了

3隻 mark 7 wm4.0 dlc必入

有啦有啦

唔訂想玩後追後悔啊
到時食炒咪叫春

Gg warmachine mark 7
2500應該走得

唔知mark 7 廿樓開唔開

兩隻合金加dlc要差唔多6000

你個名😂

Mk 7 合金

唔開

見大家對佢無興趣就出mk7算

點會唔開

咁我dlc包唔會叫春 因為真係唔抵屌我覺得 1530可以買多隻其他既ht 但我買個dlc包都係裝2-3件野落隻本體到但要1530$

mark7 要抽，屌

候活真係撳住嚟搶呢次

提提大家咪抱住唔買1500等浮遊 後追就。。。 你明的

Mark7係咪要抽籤？

即係點？要網上登記左先可以入場落訂

我唔得喇

On9 大把人要啦

貴撚到

屌佢老母果set配件$1530？傻撚左？
War Machine 仲貴過mark 50

痴撚線 gg 無錢喇 屌喇星

mark 7要入場
屌

上個網撳，第一次error,第2次撳話我電話同email話用左 ，都唔知有無submit張form

咁睇啦巴打 隻war machine周身炮2630$都合理 你計番mark50+武器都係4k 啦

咁慘

只係㩒左隻GG

但配件係合金？

我都係咁

Mk50全套突破4k大關

有無收到email先
入完form會即刻收到確認信

Star war 個兩隻廿樓有冇得訂

噫，WS呢

8月1號全線有得訂

登記都係隨機日子？

就係冇email

有無VIP價？

冇收到

我都係 佢話我電話 email都用左。但仲未收到email

我都無

咁要用第二個電話號碼登記了

包唔包mark7?

咁係咪得mk7要入場訂？其他上20樓都得？

war machine係咪唔會有細燈位...

【《復仇者聯盟3: 無限之戰》戰爭機器 Mark IV 1:6 比例合金珍藏人偶】

在《美國隊長3: 英雄內戰》遭受了導致下半身癱瘓的James Rhodes穿上全新設計的戰爭機器Mark IV裝甲於《復仇者聯盟3: 無限之戰》再度歸來，其戰鬥力與火力卻有增無減，還在瓦干達 (Wakanda)戰役中的精彩戰鬥場面，從空中給予其他超級英雄的最強大火力支援！Hot Toys 憑着一貫高度細緻的巧手工藝，特別根據電影角色比例，以合金作主要素材，精心打造出這款高約32cm、備有逾30個可動關節的戰爭機器 Mark IV 1:6比例合金珍藏人偶，透過份量十足的質感和煥然一新的槍炮系統，給鍾情戰爭機器的朋友們，獻上新鮮感滿載的賞玩體驗。整套裝甲配以精密且複雜的結構，每幅裝甲均精細塗裝上仿金屬質感的深灰及銀色，全身細仔地印上數碼迷彩圖案以及於局部位置上印上機體編碼與星形圖案，盡顯Hot Toys 高度注重所有造型細節的深厚功力。此外，Hot Toys 為加強人偶的可動幅度，特別在雙臂、腰部及雙腿採用多重伸延的關節系統，縱然戰爭機器Mark IV外觀線條粗壯魁梧，亦不減人偶的靈活性。頭雕方面，除備有雙眼綻放白色光芒效果的裝甲頭盔，還會額外附有一顆由Hot Toys韓國首席頭雕師Kojun及美術總監J.C. Hong聯手出擊，根據演員Don Cheadle肖像精心打造的James Rhodey可揭開面罩的頭盔頭雕供玩家更換。胸口Arc Reactor的形狀亦變成五邊形，連同頭盔雙眼及雙掌設有LED亮燈系統，足本呈現戰爭機器Mark IV的威嚴氣勢。背部配有外置5組可動式的重型武器，分別是: 一枝可動式重型機槍、一對可沿著軌道上下滑動的肩膊機關炮、一對可展開的背翼裝甲，均備適量的角度調節功能，同時前臂上可安裝上兩組機關槍、兩肩內藏流彈炮裝置，如實還原角色在電影中激戰連場的作戰英姿。

於會場預訂戰爭機器Mark IV合金人偶可獲贈額外配件: 1:6比例Outrider人偶情景地台

用第二個電話登記都係出error

咁得了
反正自用 到時唔洗同人搶

電話問左隻mark7唔係限黎

一樣 有巴打有收到email？

屌你今鋪真係禁住搶

唔講咁多啦 我去比錢先啦

太多人爆server

咁係咪可以唔登記，遲d上20樓訂？最多遲d玩

屌你mark50計埋dlc成4000銀

我收到

比錢訂仲要限人時間去傻的嗎？

要去會場訂 佢電話同我講 呢隻到時你選擇要唔要都得 佢咁講囉

有冇巴打有經驗如果上網訂左佢抽中你入會場落訂係比全費定比1000蚊按金咁

dlc 要諗諗

mark 7遲下20樓會開訂？war machine 個地台無興趣，如果mark 7都之後有就唔洗同人逼

必訂wm death maul連車
dlc真係諗諗

已登記

darth

希望食正第一水

登記完server error 500收唔到email 再撳但係又話電話同email已使用

所以咪話呢到搵人買，收入場費，入面包棚包場租，一包野飲，完事後配件歸佢

試左兩個submit完都hand左
冇email

我3次都係咁

有一日仲要去見工
其他日子撞正返工仲on9

DLC可唔可以上廿樓訂

專登請假去

應該得 只係無BONUS PART

【MARVEL電影《復仇者聯盟3: 無限之戰》、《復仇者聯盟》、電玩遊戲《Marvel’s Spider-Man》STAR WARS電影《星球大戰前傳：魅影危機》、《星球大戰VI：武士復仇》共六款珍藏版人偶】

動漫迷年度盛事，一年一會的香港動漫電玩節即將於本星期五隆重開幕! 為了讓人偶迷抖擻精神、全面進入迎接香港動漫電玩節的狂熱狀態，即將於展場率先公開接受預訂珍藏版人偶，於今日起至7月25日接受顧客網上登記 ()，特別珍藏版人偶產品包括: 《復仇者聯盟3: 無限之戰》戰爭機器Mark IV 1:6比例合金珍藏人偶、《復仇者聯盟3: 無限之戰》 鐵甲奇俠Mark L 1:6比例珍藏配件套裝、《復仇者聯盟》鐵甲奇俠 Mark VII 1:6比例合金珍藏人偶、《星球大戰前傳：魅影危機》Darth Maul連Sith Speeder 1:6比例珍藏人偶套裝、《星球大戰前傳：魅影危機》Darth Maul 1:6比例珍藏人偶、《星球大戰VI：武士復仇》黑武士1:4比例珍藏人偶，以及珍藏版的電玩遊戲《Marvel’s Spider-Man》蜘蛛俠(Advanced Suit) 1:6比例珍藏人偶，陣容絕對震撼全城，定必成為今年動漫節矚目全場的焦點! Hot Toys將陸續公佈更多展覽詳情及最新產品供粉絲即場購買，敬請密切留意Hot Toys Secret Base Facebook官方專頁的最新資訊!

六款珍藏版人偶產品包括:
1. 《Marvel’s Spider-Man》蜘蛛俠(Advanced Suit) 1:6比例珍藏人偶 HK $ 1,500
2.《復仇者聯盟3: 無限之戰》 鐵甲奇俠Mark L 1:6比例珍藏配件套裝 HK $ 1,530
3. 《復仇者聯盟3: 無限之戰》戰爭機器Mark IV 1:6比例合金珍藏人偶 HK $ 2,630
4. 《星球大戰前傳：魅影危機》Darth Maul連Sith Speeder 1:6比例珍藏人偶套裝 HK $ 2,580
5. 《星球大戰前傳：魅影危機》Darth Maul 1:6比例珍藏人偶 HK $ 1,780
6. 《星球大戰VI：武士復仇》黑武士1:4比例珍藏人偶 HK $ 3,680

本司將按照登記的先後次序以電郵形式另行通知成功取得預購資格的顧客。顧客需於指定日期及時間內親臨香港動漫電玩節Hot Toys F01展位內繳付訂金。

此外，還有一款《復仇者聯盟》鐵甲奇俠Mark VII 1:6比例合金珍藏人偶同時於網上接受登記預留購買資格 , 屆時已成功取得預訂其他珍藏版人偶資格之顧客亦可選擇預訂此款產品，產品資料及價錢將於7月27日或之前於Hot Toys Secret Base官方Facebook專頁內公怖，敬請密切留意!

備註:
1. 以上活動安排需視乎實際情況而定，如有更改，恕不另行通知
2. 如有任何爭議，Hot Toys Limited 及Hot Toys Secret Base Limited 將保留一切條款及細則之修改及最終決定權
3.凡於會場內預訂會場珍藏特別版人偶，均可獲得該款產品的珍藏配件一個 (Spider-Man (Advanced Suit) 1:6比例珍藏人偶除外)
4. 另外，珍藏特別版均另設有普通版並於8月1日起於Hot Toys專門店Secret Base接受預訂 (查詢電話：3722 3988)

戰損頭喎 唔係唔要啊

八月一

淨係想玩大刀同大盾

其實動漫可唔可以walkin訂

DLC 8月先可以上20樓訂 但個陣得普通版
普通版無戰損面罩

我都冇訂THANOS 比佢個手掌我做咩..

我都係咁 係咪登記左了已經？

可以既話俾條LINK你做乜

謝

知唔知幾多訂

比手掌你想你後追thanos

出error, 屌

屌 兩次都係咁
未收到email 再submit 多次又話用左email 電話

Wm可以 dlc無戰損頭盔差好遠

直頭想放撚咗隻mark50佢

諗緊登記好定係等20樓開訂好
登記佢限死時間好煩但最驚隻MK7到時唔開

隻mark7 經典到 呢隻一定要擁有

6隻入面中4隻，咩玩法，窮困

迫你訂埋肥佬

係 無戰損頭就好似無左靈魂咁

same

問下咁多位爸打 填完form有冇email comfirm

+1

冇呀屌

必訂武器包同WM，訂普通版算

白畫面 再禁入多次話used 冇咪之後上廿樓訂普通版算 可能派得仲快話會場版

error 左直接等普通版算
反正個戰損面罩我一般咋

想問下會場係咪無VIP折扣？

一樣, 今次啲BONUS PART唔係太吸引
中就中, 唔中就等20樓

已成功登記 選擇訂dlc wm4 如果最後比的時間唔啱 都係訂返普通版算

dlc 個面罩唔錯，但咁撚貴套配件，我留黎買多隻figure 好過，反正display唔晒，而家最怕佢之後唔開mark 7 訂

好撚狗，咁快又出多隻武器包iron man呃錢

啫係7一定要入去，屌

一樣

不過個dlc真係好L貴
好彩對mk 50無愛, 唔係都幾大鑊

屌你老母ht 係咪未食lunch? email都要食撚埋我

HT食屎你啦

D 人應該狂屌中

個DLC我只係想要個盾同其中一把劍咋
不如合資算啦

我要盾加戰頭

想要浮遊炮既我唔知講咩好

連網上登記都有野出事又比人屌

email已入，但白畫面，平常心冇就去普通版算

DLC都要1530

搞到我唔敢填住

屌完最後咪又係照科水

今次有無話揀訂齊會派晒俾我訂？

Dlc 好似個個都係中意個面罩
其他都麻麻

dlc 淨想要盾劍
$1530 買兩樣野真係好唔抵

同緊nu gundamd浮遊炮潮改緊，mix緊隻紅色去噴

到時有成品求圖

冇野想訂淨係去排拎貨隊就我得

750$一樣野 不如遲d睇下有冇副廠出好過 反正唔係頭雕基本上冇影響外觀

SD到先，SD 完出去話 error，
之後再攪又話 used

其實諗住噴左紅色就算

結果本體只係改左對翼，比ht撚到

你個野壞左呀

MK50 1530$ 之前訂果隻都2500$呀，重多左武器，重要貴多一千
WM4 有無得上20樓訂普通版？

Maul訂普通版算
50 skip

深信班炒會將DLC逐件逐件賣番出去

巴打 1530係得配件 無50架

但老老柒柒隻本體mk50賣25XX$ 但乜柒都冇 得對翼都幾屎忽 武器包仲要收人1530$...

衰D講句真係比HT當狗咁撚

8月1後上20樓訂普通版

你預無先喇

肯定會啦

一件500蚊

然後你地唔訂dlc 成隻野又到喉唔到肺

之後如果佢出隻deluxe 版
價錢仲平少少 就

白畫面加一分 WS唔知幾時先開訂啦

炒家fat fat

唉，點都要比 Howard 撚一次架啦

屌佢老母一陣抽唔到又要食炒，而家email登記又柒左

思維幾好

聽電話果個話唔會抽唔到wor

無50本體 訂武器包返去玩算

到時會唔會叫你去拎配件,就 MARK50都味派到我訂個日

Mk50 + DLC + Thanos
炒過萬

On9.武器包1500，局訂左既人買

窩物先普通版有冇講幾錢

前提要唔error先得

肯定會

Mk7只可係會場訂唔撚係呀麻？

呢個情況又幾搞笑

裝係D舊既IRON MAN到玩

平極有個譜啦頂多平100

我覺得唔會

所以尋日叫巴打開定幾個email 家陣死撚哂

呢套衫係邊到出現過？

新ps4 game

Ps4 game先有

佢話一人限登記一次

上埋熱門

黎緊PS4 隻GAME

收到電郵 喺垃圾郵件度

轉左第二個no.同email得左收到確認email

仲有hb jackhammer arm

唔係掛

hb, iw sw

公司太忙，你地又講到又error又剩
都係今晚先搞

咁夠薑咁講

啱啱用另一個朋友email phone就成功
我個個就仲未收到

搞埋隻50 要成4k
之前又話加野
依家鍋物都2千6 睇個價50 都未必會加野

傳說中既護士Joker呢

啱啱用手機成功reg到

武器包1500貴到ON9,放棄了,不過會買MK7,其他都不了

應該得掛
如果唔得真係同名咪唔洗訂

冬兵都8月1日出就好了

點解spiderman冇頭雕都成15xx

比晒資料又無收到確認信，係咪有人問左HT??

你不如諗下dlc同gg同價

啤幾舊膠都要千幾蚊

DLC都要千幾蚊係咪戇尻

再訂過收到email 了

Mark L武器包 = 一隻doctor strange/iron spider

DKLM 無啦啦開訂

會架 佢會有機會去左垃圾郵件

啱啱打左去SB 叫佢幫我查下係咪入左 希望真係得啦

之前講到會加配件，重要比多1530$好仆街,買到多一隻la

垃圾公司, 賣晒D單好過

原價放1 set iw 只放俾窮學生同要完夢

啱啱我都係咁講，比留上某位巴打屌柒我叫我唔好買set

fb有人話打左上ht 如果登記完去左空白頁都當你係成功登記左

八月先上SB訂，係咁

Mark7 有排J

個個空白頁都無email但係

呢度有手足打上去問都係咁講

Bonus part都唔吸引，上20樓算（除非只限會場訂）

再做多次喇

入場都係為佢

入多次話你個email同電話都用左咁理論上已經入左system啦

覺得都係睇運
3次都係電話試
頭2次fail , tick左唔收廣告
第3次得 冇tick唔收廣告

主要因為空白完冇email

我就算，訂唔到最多1號上sb

佢地驚未有confirm email 當未成功申請

宜架係即刻有收到email?
我個畫面 係多謝你參與
即係入左定入唔到
因為我仲未收到email

多謝您的登記。

Please note that this is an automatic email confirming your registration; however, we do not guarantee your purchase of the Hot Toys ACGHK 2018 Pre-Order Collectible item(s) though you've received this email.

這封電郵是由系統自動發出，確認您已成功登記。請注意成功登記並不代表確認閣下訂購香港動漫電玩節2018會場珍藏版人偶 的資格。

Hot Toys will send confirmation email to customers who are eligible to purchase the item(s) through email within 3 working days starting from the date when we receive the online registration. Customers who receive the confirmation email must finish the official registration procedures and settle deposit payment at Hot Toys' booth (F01) in Hong Kong Convention and Exhibition Centre (Address: 1 Expo Drive, Wanchai, Hong Kong, H all 1) at the specific date and time assigned; otherwise, the quota of purchasing the item(s) will be cancelled.

Hot Toys將於網上登記完結的3個工作天內發出確認信給予成功取得購買資格的顧客。顧客收到確認信後必須根據信上所列出的指定日期及時間內，前往於香港會議展覽中心Hall 1 Hot Toys展區F01 辦理預訂手續，否則購買資格將會被取消。

有呢個email代表ok?

咁我想問會場版PS4 GG 同普通版 GG有咩分別

啱啊 一日未有confirm email 都要問

白光LED頭

無貓收到
係咪真係得？

無浮遊炮真心唔gur要比$1530

睇字啦

印象中之前果啲都係，靠面罩黎變紅光

其實我都係白畫面乜柒都未收到，不過驚黎都冇用，最多咪去頂通販，又唔係趕住炒。不過鐘意個爛面同地台咁我冇野好講

可能係本體

其實普通版我覺得一樣 果舊所謂既特別版你放出黎display 都唔會點擺埋出黎喇 係啲人拎去炒放貴幾舊水姐

話左唔係

有都唔抵啦

岩岩樓產有巴話打左去問唔係

又唱淡 歷史重是在重複

1530已經買到一隻1/6

Thx Bro
無玩開WM,識發光當贏

有隻試過後加頭

隻game有出過樣？

Mark 7一定唔會淡喇 呢隻真係好正
至於武器包就
Gg 仔 佢仲有隻punk 頭 好似未見
Wm 個價未見過會輸

我， 局住要入場，諗住最尾個日收工先衝入去訂，其實要唔要搶？會唔會未完動物節就無哂？

咁都好d，唔想去迫，我唔急，有得訂就得

wm mk2

wm終於突破 2019年
2019 Q4 - 2020 Q1

mk2真係柒得制…多碌背炮既ironman

HT Ho Ball

呢隻係咪以前話有d問題果隻？好似係戲同實物有個位有問題？

但你唔入無得訂mark7啦

到時GG俠2 都出嘛

都話你要跟email 個日子去
衝乜野

Gg 第二集幾時上？

應該下年掛

收到EMAIL了 成個鐘前SD FORM

Confirm of registration ?

本身係提交但之後白畫面?

樓上話打左去問，mark 7 唔係得動漫有得訂

白畫面

如果個時間去唔到，可以叫fd拎住身分證副本去訂？

應該唔得啦

我提交左白畫面都未收到

要你本人去

下 無追晒post可能錯，姐係前排猛J果d mark50追加配件其實係要另俾1500既dlc黎？

唔經唔覺原來張小丑單等咗一年
到底駛唔駛等到年底先有得玩

不嬲都係講dlc
但無人估佢咁夠膽開成1600蚊

咁點解個陣會話張單升左價

咁係咪即係 點都要登記先訂到mk7?

因為有多d野玩

因為冇人估到set dlc成1500蚊

配件係膠定合金先

似膠/兩溝

我同我細佬四點幾係個網到訂咗之後白畫面

到家下都未收到Email

填多次堆資料又話used

我見上面好多巴打都係咁，過一陣收到Email

到家下我都未收到，想打上去問又唔通

好彩從來唔care配件

又無燈無機關，1600真係狼

唔通係合金?

洗唔洗一定要登記？

聰明一點 你可以的

最好同我全部合金
膠收我1500蚊過唔過意得去

你諗多左

合金武器 一定好快手軟

同我地有親咩…
有咩好過意唔去

ht為大家著想全部用輕量膠收千幾

千幾蚊一set真係撚狗咁撚

反正要去動漫拎隊長
抽左先算

訂購人士須為登記者本人，如閣下未能於指定日期及時間親臨Hot Toys展位繳付訂金，閣下可授權第三者代辦訂購手續。授權人必須出示有效授權信、登記本人的身份証明文件副本及列印確認信（每位授權人只能代替一位顧客代辦訂購手續）；本司或會聯絡登記人核對資料。Hot Toys並不會收取閣下的身份証明文件副本。

唔識唔好鳩噏

DLC $1500
真係好過搶

每件parts都要開新模，好貴架

隻蜘蛛俠好似怪怪地咁

im2500得2支砲1對翼食水真係好深
加多組浮遊砲得唔得

有無人知當初出wesker個陣幾錢？想後追又唔知出幾錢好

Backdrop見

不嬲都唔睇啲細節野

隻50加加埋埋成4千頭

以前hb 都係5千多
合金一定多好多

家陣ht真係搶錢咁搶

你參加佢個活動唔睇佢細節條款

4060，都係放棄，太貴

果斷pass dlc pack, 等20樓開wm mark 7

快睇睇完就提交嘛，點知佢提交左空白頁

我係Facebook 見到有人放2800 mark 50首日頭幾個鐘單

冇睇都唔好鳩噏跣鳩人啦
一陣搞到人冇訂過唔過意得去

放蜘蛛俠回血

好似係1180

尾水 出埋下年就無
依家唔搶等幾時
唔想諗 訂哂佢
等睇叫春

睇睇terms先啦

實叫 少好多嘢玩

柒了，sorry

set照訂, howard老母照屌

可以試下再貴D嫁, dllm

DLC+WM+MK7

好撚貴

不過到時唔岩放番出黎好過又後追

4千玩黃臂咪仲好
放出黎又靚
本身話加野比其他die cast 貴左都無計
癡線堆武器個價錢要等於另一隻figure
反而加乜又無左影
除左浮遊炮乜都出哂
平時擺出黎唔通好似sb 咁排哂出黎咩
我就唔訂玩多隻好過啦

其實登記唔洗鬥快wor,佢都係抽籤姐，點解咁驚青

你自己諗啦
我玩場景就多好多選擇

反正搶錢 不如整個武器包mark 2啦 浮遊炮included

DLC pass 啦 好撚貴

一隻DC都無

dc 仲有咩出，粟米俠等電影先出，其他要出都出左啦，你等緊 joker ？

起碼都有wm 都好d

以玩黎計咪好玩囉
只係講貴到唔係幾合理
我就擺多過玩
不過佢咁分拆都好
如果直接set 裝 4千我就未必訂

Cyborg

其實有d件都少用，腳同防合手個舊真係買黎擺

a4時實多返d武器，又出

你買隻奧創黎改造可能仲快

本身諗住800,1530就不了

得隻starwars吸引到我

差一隻齊team

冇嫁喇，最適合個時候都過左

冇啦屌 一早死咗心

古一幾時出手

JL

套戲咁，仲想出落去
正如唔會諗solo ver. Lando同qira

如果係1180咁後追真係貴到仆街

練巴回血?

無記錯 佢好似到時候會分三條隊？
拎野
訂野
入佢個檔

早兩年訂自殺小隊時係，有無巴打有update ?例如上年個模式

1530$9件武器，真係有D貴
但會訂

Facebook group 話係全膠？

唔回頂唔順

冬兵呢？

Cable 音信全無

搞到我都想放Loki 同thor回血

新手一問 合金WM長期舉手會唔會有手軟問題？

個人覺得WM訂普通版算，個地台唔靚
跟返其他一大個A字重好

諗緊darth maul要唔要架車好
7 wm 都已經成5k

Cable就算喇

之前吹到話有護士小醜

大家冷靜d
其實平時真係唔會display到所有武器出黎
1600銀買黎都係過下手癮
之後都係放床下底

拎嚟補貼下其他單算

求圓夢點都要訂埋，可能A4無新im 呢 FF

派得嚟a4都上畫

咁咪一set放出去，訂A4

wm最遲2020 s1

就算a4無新im
ht都識整隻戰損版你嘆啦

我覺得a4除咗隊長同hulk，其他應該冇乜點變動

有nano tech一集出到mk100都仲得

三巨頭點都有新野，商品先賺錢

wm好大變動wor

a4我諗差不多，見張劇透圖

好大分別喎

一日要驗幾多次眼
冇分別既係im,thor

比隻hulk搶晒注意力

隊長好似用返黑色件衫，改返色

完全唔同哂o波.....

劇透定概念圖

緊係concept art
邊有咁快出final design

唔要
你有架車 頂多咪擺下人中呂布pose
要我咁擺 我不如要普通

每人只能登記一次定點？

有無土地問題？

而家有冇原本空白畫面嘅巴打收到email

想請問禁左4隻去到係咪一定要訂晒4隻定可以揀邊隻？

冇，自己一個住

除咗mk7 可屌可唔屌之外
禁咗就一定要屌

到時你話多手禁錯佢都吹你唔漲

頭先hot toys 打返比我話叫我放心 已經收到 但我都未收到email 之前果d account

想問登記左no show 會點？

blacklisted

黑名單
以後冇得訂ht

坦白講，見到DLC個價真係好失望，passed

有無咩仇人電話幫佢登記先

玩得Darth maul點都會玩呢個pose,
800蚊多架車做背景睇下你覺得值唔值

利申：我覺得值會入

Maul架車又唔係重點
又唔型 興趣真係不大

呢個pose已經值左

人車合一我會擺嬲樣飄移出劍

玩PS4 SW 每次用佢都會用呢個pose個招

右下個影係唔係qui gon

想請問係先登記先得定抽的？

登記再抽時間

連埋DLC成$4000
仲要無浮游炮

登記再抽時間？ 姐係登記超過數量先抽？

買個dlc 不如買隻蜘蛛俠 仲有錢剩食個m記

是真的，諗清楚先入飛

Dooku 都有ep2 anakin

Hot toys擺明坐地起價，買左50焗你買武器包，差唔多1千6，夠買多隻hot toys!
Btw都係要狗衝訂 唔訂一定後悔

想要浮遊炮既話就等佢出下一個dlc

咁佢派個時間真係去唔到點算

冇得訂

剩底果d野應該無咩人想要
個個都係想玩劍盾

賣到咁賤

咁講姐 玩3件其他加埋都有900汁

想請問其實係咪之後有得係20樓訂到？ 純粹係冇左個特別版配件？

好彩問下先，唔係一陣唔得閒去就大獲

佢話可能會check身份證喎
排隊黨？中左係咪真係會訂到幾次先？

抽中時間又要返工
點去

請假

請假都要預排兩個鐘先入到去買飛

等普通版wm同mk7算數

玩遲d就玩遲d

我覺得就算唔跟時間
差少少佢都比你
喂大佬始終場外排隊點預時間呀

唔跟都黎 你reasonable 絕對無問題
半個鐘9個字

但如果真係好離譜就無喇

差距唔多過1個鐘基本上都放人

場外已經要排兩粒 去到hot toys Booth又要排

訂左mk50既朋友
有冇人真係會訂配器set
個價夠訂多隻12吋

場外意思係排隊入會場
有vip咪排少截

Pass

其實我只想要戰損面罩

500就要

請求巴打介紹好display 櫃

咁撚貴真係買唔落手，會寧願買隻PS4 GG

魚缸

早兩日見FB有人講過

我覺得有本體 其實可以唔買DLC
因為本體都有兩支炮加對wing 都夠display

利申:冇訂到im 50

老老實實，成1600蚊買堆膠真係........

只想要劍，盾，戰損頭。 又無牛油炮，咁樣$1600好似唔係好抵，得3樣想要

800都可接受

抽到動漫節dlc = 抽起戰損頭，放武器
抽唔到 = 慳返

Metal build strike freedom對光翼都唔洗咁貴

我都係隨口講下 點知真係個個俾訂俾到手軟
包括我自己

到時個個都咁樣放變賤價都似

想要一個櫃 一格格咁 而且尋日巴打提過 出邊大部分都有空間 好易積塵 可能真係要訂製

訂1～2隻 當贏

你叻啦
有內幕

$80收晒

講真其實收2手都好，反正又唔係必要，玩厭左本體再收2手都未遲

今年算唔算ht最進取既一年
之前點都會一件半件冷門野
如回到未來、路過膠im等
今年件件到攞你命三千

只知道今年係ht賺到笑既一年

之前d人又話1/4 im
護士小醜

聽下好啦

F91個set都係700左右,ht真係買你地一定訂咁

其實想佢出返非英雄系列

唔想入動漫節
遲d會唔會有得上20樓訂？

浮游炮應該會跟本體50出

有

Dlc2

又話加配件 點知出晒係dlc
得返呢個可以跟

咁都仲差枝炮

john wick ,matrix算唔算？
我估ht都會開始出返其他系列
俾d時間佢
如果等唔切
可以留意下Blitzway
以前喺ht走出黎既韓妹出既
都鐘意發展d經典電影角色

Dlc真係太貴啦
想買但係諗諗下訂gg好過

成班柒頭

隻ps4蜘蛛俠係咪冇特別
完咗上mk訂都得?

mark 7 係咪會場限定
如果係 walk in 訂唔訂到

算
Game series都想佢出落去

總之今日公布會場優先訂嘅冇得walk in
一定要抽指定時間入去
八月一廿樓會有得普通版
Mark7 要等佢公布更多資訊

我都好想ht出下其他
我開始厭厭地成屋機械人（im）
同又面罩又披風既角色

想佢出返名人系列

唔好咁講
人地quote 條片出嚟啫

John Lennon

但話定你知1/8 20樓都會排撚死人

問左mark 7 會出普通版...動漫個隻應該都係特別版..但唔知多咩野

冇人叫你衝1/8

一係黃豆一係平啲

咩係黃豆?

我願望好卑微架咋
淨係想佢隻 Agent Smith唔好甩底就得

Special part

但係點解叫黃豆

我先唔會

冇撚用

睇死又係綠色人啦

你係咪香港人嚟

sor我真係唔知

你樓上有片
溫習下

唔識都唔奇既
上幾代既俗語

段錄音都好耐歷史,唔識都唔出奇

太經典

GG 佢話平左
原價唔係1500

應該都係黃豆
動漫節除左50塊面
其他買唔到特別版都唔覺得可惜..

聽一次笑一次依個

哩個真係經典

呢隻會場係冇野送，完咗去20樓訂應該只係派貨時間有分別

星期五放工先去動物節 會唔會出事

估計頭兩日都唔駛去

咁多隻入面係得WM同IM想要個special
如果抽左第2個時間唔得閒都唔知點算

訂普通版

mark50特別版睇嚟要同古一收單

我仲諗緊darth maul訂唔訂埋架車好

基本上長期擺雙頭劍
完全無需要訂架車又唔坐

諗即係想要啦
利申剔咗要車

有無人諗住買武器包比其他iron man用？

應該頭一個星期都唔洗去，仲要開成6隻

部車根本多9餘 平返800仲好

重點係個雙頭劍同雙頭雕
架車有多錢咪買埋

咪係 架車又唔係好重要
重要值800 你黑帝張野都係600咋 又加價

平擺光劍已經夠晒型，唔洗再加d乜

唔訂配件包，賣尼個價，嚇人
1000都接受到，買隻新唔好
覺得Ht試水溫，如果今次成功，以後就難受

或者以後等接蟹貨
理性一諗，d配件我都幾肯定一開始會影幾次相之後就會長訓盒

太多配件,如果佢揀幾樣再平就會買,宜家咁都玩唔晒

等緊ws

炒價都大把人追 howord話不如我賺

其實市面上所有玩具都貴左好多，eg 近排隻robot魂自護成千蚊隻細膠都成千蚊，千值練果d又係下下成千蚊，不過質素都冇得同比，HT d 定價比起其他玩具廠升幅唔算多

好過到時要貴價後追

隻自護號parts多到仆街，唔似得mk 50分開賣

我地wm派貨再見

千記冇計，又唔可以話佢完全唔值
佢每隻d可動真係有保證

佢套武器明顯偏貴la, 平均$150一件, 就咁睇重衰過龍神丸件金甲

隻GG唔睇好, 都係homecoming靚D, 哩隻太壯

利申： 入左紙mk50 set + wm only

大家都屌住買

但隻自護幾個鐘就斷貨

魂限係咁

咁你又買
個個都口是心非 包括我
屌住咁俾錢

拿, 香港人係咁口是心非
邊屌邊排是常識吧

本身係sw又係marvel fans, all in

之前啲robot魂訂極都有
依家要好似metal build咁搶

武器包玩兩玩就入盒，攞d錢買多隻黎display好過

自護d parts真係黃豆黎

唔會比合金你，拎到手軟
同埋hottoys咁撚乞衣

冇訂dlc，覺得真係太貴
訂咗wm, 7, darth maul連車

收左第二封信先咁老定啦
仲要夾岩時間

到而家連第一封email都未收到

第一封唔重要
第二封先係贏家

應該唔會係合金啦手軟
不過叫春就肯定架啦
黃擺咪又係個個屌不了幾千蚊買黎擺
最後呢

陣間出糧前叫我去買就仆街

btw wm同mk7算

係動漫節果幾日....

唔夠錢咪等8月1 普通版

個個一開訂都不了不了

截訂派貨就個個叫春要後追究竟係咩心態

本來就係主要買嚟擺架啦
留名睇叫春

Darth maul好靚 不過唔想買奸角，都係忍手留錢

會後悔，DX黎架巴打
可動眼呀

我專儲奸角

留返1號去訂

DX 呢兩個字 真係中哂

但係wm嗰地台好似同隊長差唔多 都係有條屍喺度

47就係好例子

一齊唔好要車

47啲配件起碼可以玩足落本體
依隻你啲配件長擺盒

唉，睇黎呢兩星期JL WW派貨無望

咁我都係照訂啦

其實普通Darth maul已經足夠，唔洗要埋架車，因為土地問題

廢話，拿住張單成年再慢慢諗不了仲好

等緊anakin同DV 係咪多數完左動漫先有

最主要係架車太貴
又加價 頂佢當人傻

咁你記得訂齊曬所有單
反正你都慢慢諗

相比Mk 50 DLC,800架車算係咁
典型港豬對加價麻木

利申兩者都訂但MK50成set最後有可能放

唔鐘意冇愛就連諗都唔諗啦，又唔係做炒家

鐘意隻野仲ON99走去諗抵唔抵買先最ON9，我同你講HOTTOYS之類呢D FIGURE講低根本隻隻都唔抵，本質上都係比2千蚊買舊膠啫，邊忽抵呀 講到尾咪又係因為愛先去買

我訂emperor 張凳都係去到6百尾 總數1900
接受到 哇依下一野800 唔係無錢比
係多架車但係明知擺雙劍靚好多 架車可能坐兩野過下癮唔長擺 不過人地大把覺得抵

多謝師兄教玩hottoys
小弟深受領教

800一架車係唔抵，但係對darth maul有愛，所以
Shut up and take my money

真係好靚 重要又劇透埋qui qon

唔係SW迷 雙劍型啲

就咁比較600蚊張王座同800蚊架車
係車抵d既 架車我主要當背景咁用，
加埋仲有個追蹤黑波（Sith Probe Droid ）

成套戲得佢用雙頭劍，加埋個起手勢

王座有led 同luke把劍
不過架車唔差 起碼其他野都坐到

我想拿架車去撞anakin

講起王座想收隻Captain Harlock,好撚型

屌一早話撚左HT搞到咁遲先開動漫訂一定奶屎

而家得返幾日 第一個email 又未收到 都唔知有無登記

我真係想屌爆howard個老母

經過47之後狗衝左先至係皇道

諗住聽日下就都無打電話去問求安心

抱枕套一塊布加公仔賣一千蚊
ACG 女figure一舊膠賣貴過合金hot toys
都照買啦
冇愛就會覺得貴唔抵

其實合金都可以整到好輕

前排見 shf 果架炒上 $5xx 都照有人追

GO

想訂DLC既朋友有冇訂埋thanos一齊玩？

本身訂咗

淨車540

明明thanos先係主角

無位擺

Thanos好似截左，電視無播

成套戲就係講佢為理想奮鬥
打造神器，長途跋涉，慢慢儲石
痛苦犧牲，身受重傷，達成夢想
過程仲有手下戰死/親人背叛

其實㗎車800蚊算係咁
Shf嗰㗎而家都成5舊幾水
連batpod都成千蚊

有無巴打記得呢把刀邊一幕用過 唔係好記得

Trailer個陣我印象有

明明記得套戲入面剩係用過發光劍

好滿足

聽講打Ebony Maw岀過零點幾秒
既然係咁不如岀打black dwarf用過既圓盾同埋上大冬甩嗰時用過既吸盤啦

地球用佢揮劍,然後比大隻佬一野撞走去公園個到

年年都係咁上下時間，有咩好嘈

要普通版定加埋車呢

留錢訂虧剛喇

death mual 普通加虧剛??

HT出緊prequel trilogy
Shf 不了

有位有錢有愛就連車

想問咁多位巴打隻war machine膊頭個兩個keyboard制係咩黎

係，反正架車都唔知點display
唔通同細ani賽車咩

btw 係講緊ht唔係shf架可

Keyboard黎

鍵盤戰士war machine

Keyboard and track ball

你係咪覺得自己好幽默

如果訂黑帝唔訂王座不如唔好訂。
黑帝座係王座到，d dark side 味出曬黎。
利申：訂左

咪係，冇個王座差咁啲邪味

白卜庭個樣已經夠dark side啦

利申：訂咗DX

利申: 2月沖左去訂 截左未啊等派啊屌

我都訂左埋王座版，連兩隻 royal guard

上年登記無白畫面，如果無登記到大把人屌鬼

留名遲D訂gg wm
放棄mark 50

同路人

其實值唔值真係好個人

對我黎講用千5買D大部分唔能夠/唔會長期Display的Mk 50 配件，我寧願買多隻figure

諗得很清楚，大不之後自己「哩埋」叫春

訂左先，最後唔岩先放好過比人撚

撚人定俾人撚
我覺得唔想要嘅原價放返出去實有人接

好難講

尼套配件包遲下唔岩放出去未必可以放到原價

暫時想入WM MK7

可以

你可以俾全數

好在 8月1會開

想問下homecoming 隻gg長扭係咪會爆皮？
如果係嘅新果隻gg都會係同樣情況喎

反觀以前隻amazing spiderman2好似好少聽到話會爆，因為隻body瘦，件衫又預左位

到時排三條隊喇

8月1會否排到去地下後巷

都一定入場拎ca

排完隊訂野先去排拎貨

排隊入場排隊訂貨排隊拎貨, 剩係HT都排3次

唔駛喇 排會展一定舒服過信和 而且有貨要拎
但最怕佢拎貨一條龍
訂貨一條龍

入佢個攤位又一條龍

8月1就不如遲幾日先去, 還掂派動漫節果堆先, 唔差在一兩批時間

正常唔係應該要分開咩
咁樣人流咪去得快啲

會展佢分批分時間比你地訂野應該唔會排到好誇張掛

以前好似3條龍
都係排排排排排......

我重想睇幾他野

分批分時間 但咪又係兩段時間ge 人排埋一齊

我寧願佢俾朝早我 早少少起身出去排

最好第一批

仆街，會場無VIP折扣

新POST